沖完涼喺屋企著唔著低褲過夜？

純粹好奇，聽過有啲人著有啲人唔著
以前冇著而家著返

著
我愛自由唔撚著

我淨係著底褲..

好多人都咁好似